靠身高食女都係呃人嘅

小弟185得65kg左右(正常樣)，當初諗住升u就大機會出到池但到year 2都係a0
反觀身邊啲frd 165-170(正常樣)果啲靠大隻不斷食女，次次叫佢地出街都話陪女
其實身材好係咪真係煞食啲？

係

其實係整體
你抽一樣 eg 身高 / 身材黎講無意思

巴打好瘦喎 得65kg
定平時有操開？

自認有啲薯，但有活動果啲都係有主動同女講嘢

呢幾個月開始掂啞鈴做體能，不過都肥唔到

咁唔關身高身型事啦 係樣子問題
你操到大大隻 樣子問題咪又係無女

升中四了…………

咗我都想講
百貨應百客 你大隻左又高 選擇權都高左既

其實係易食咗d低質、麻麻，無人睇上眼既
如果你aim d靚少少，已經無用